逾80年歷史石圍欄因楊明醉駕損毀 重造料需25萬元

無綫藝人楊明8月8日凌晨涉及醉酒駕駛，其平治私家車在馬己仙峽道鏟上路邊，令一段3米石圍欄損毀。「城西關注組」成員張朝敦一直研究香港石牆，他翻查政府憲報分析，估計受損石圍欄在30年代興建，至今逾80年歷史，「好彩有堅固石圍欄，先可以頂住楊生架車。」他認為，若當局有保留石塊，仍可修復舊貌。中科興業董事總經理潘焯鴻計算，若要重造3米石圍欄，料涉及25萬元，港府可向楊明索償。

最衰佢唔係揸啲hardcore 越野車
如果唔係真係爬過去

落足料真係好心做壞事

叫牙chirs抄多幾張599G幫幫手啦

用架四驅沖落山咪算囉

濕鳩政府唔係唔追討呀 ?

破壞英治文物
又立大功

啲垃圾只識破壞完全冇建設

【楊名立萬】個區議員痴咗線呀，係燉對面放咗呢條banner......

藍絲：總之打爛嘢就係唔啱

好撚彩係英國佬工程
如果係支那工程 楊明一早跌落山含l啦

死仆街，撞爛我哋香港優良歷史建設

架車收撚左美國佬錢嫁禍楊明

有破壞無建設，楊明周街打爛嘢！

一死以謝香港

古董比佢撞爛咗

求PIN THIS

又唔告又唔索償，屌你老母

黑警夠時機成熟告代言人楊明醉酒駕駛、破壞公物、阻差辦公未？

我屋企樓下條橋都成億啦
呢度起碼都2-300萬走唔甩下話
歷史文物喎

BTW我都好心痛舊石爛左

死暴徒
死物好緊要架嘛整鳩爛哂d野

跟住就會話 錯就要認 唔似得班黃屍咁

心痛立法會玻璃班藍絲去曬邊
楊明咁做真係好暴力

因為佢唔係揸恒馳

我寧願佢撞爛多d成架車飛落去

人有事唔緊要
最緊要唔好破壞歷史文物

d好緊張死物既藍屍快d衝出黎話心痛啦

感謝黨

ctrlvvv

楊明賣幾碗湯都係番到啦 還夠250萬都仲得

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

因為英國佬起既牆夠堅固
唔係豆腐渣工程

石欄救左佢
石欄好慘

呢件楊明真係垃圾嚟
炒車都可以撞中歷史文物
唔死都冇用
支持佢下次炒落件支那製嘅就可以埋單

藍屍真係殺人放火金腰帶

屌你老母破壞古董

唔好彩呀

點解要破壞

睇死納稅人埋單

一人醉駕 全港埋單

有冇藍絲講兩句

仲後生，大把機會，今次唔得咪下次囉

揸含池佢_咗啦

香港就係比你依啲人搞到壞哂

個晚如果揸恆馳 我洗炒?

唔洗坐?

搞搞震 犯法就係犯法 搞破壞添煩添亂

點解要破壞
香港已經爛哂

好心痛條石欄

「累就累，有咩理由搞爛哂D野嫁。唔鍾意香港都唔係咁嫁」

唉！佢可能諗，如果衝咗落山死撚咗咪唔洗賠咯，仲可以順便收帛金，人壽又有得收，再收埋意外就一舉數得，又唔洗留低獻世

楊明廿萬

Sor 錯手負皮左

林奠幾時到現場心痛下個圍欄

咁好彩無跌到落去一定係仲有更多苦等緊佢

佢唔係錯在醉駕，係錯在揸得唔夠快

推

最衰都係英國佬
起到個石牆咁撚堅 成個世紀都咁硬淨
俾著偉大強國製造嘅話
你隻楊明唔剷落中環死無全屍嘅話我幫你條溫心老契奶屎眼

自己炒咪算，做乜要破壞香港古跡
呢啲契弟正宗又唔做嘢又唔讀書，仲要破壞呢個家園

咁暴力搞破壞

好心痛嚿石咁有歷史畀佢撞爛

賠錢

黃屍收咗美國錢喺架車做咗手腳

成個香港俾你破壞晒

嚿石有價值過條仆街明呀

好心痛嚿石

唔好同我講死物就可以破壞

阻路、破壞公物、對他人構成威脅，告得暴動罪，拉！

係咪可以告楊明刑事毁壞？

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。

告楊明刑毁好過醉駕啦，刑毁最高可囚終身，醉駕最高只係罰款港幣25, 000元及監禁三年，並須記10分違例駕駛記分，停牌由六個月至五年。

要不是有英國楊明早就完蛋了

點解無飛到落去

英國佬野

狗蓄社D錢可以用了

英國人救咗佢

林鄭係咪都應該去探望下呢樣死物

可惜咁都撞佢唔死

因為英國佬監督下起

咪臭係
吊

on9?
撞爛野唔洗賠？

飲燉湯飲到湯

唔撚洗賠錢？

以前我有個朋友，揸車撞爛條公共燈柱，之後賠左十幾萬喎！

破壞政府財產，犯國安喎

石欄救得佢 投胎做人都係做藍絲狗

唔抵可憐